BBQ神器，我要燒十條

一反就跌

我諗唔會掛

呢度可以賣廣告？

非打

你個野壞左丫

Shinjuku g maybe

唔知喎

買多四隻叉啦屌你老味

你買到？

用賣唔哂啲自拍神棍改裝?

自爆唔答

遮骨咪得囉

BBQ最重要係燒既過程, 一次食咁多飽哂仲洗坐係度燒?

Bbq慢慢燒先至過癮

燒俾啲女丫

咁分散投資 啲女以為你係狗公/好人
睬你都on9